屋企令你唔相信愛情圍爐區

講下自己
家母全職主婦
家父由結婚開始一路出軌幾十年嚟都係咁
單身女人 女同事 女客人 已婚人妻
應有盡有
雖然據我所知冇私生子
因為家父係真。自私 偷食完即飛 會比錢人落仔

家母當初為咗頭家冇離婚
佢話真係好唔想自己小朋友（即係我同我家姐）係單親
後尾廢老發現除咗自己糟糠之妻之外
根本冇女人會留喺佢身邊照顧佢
就「醒悟」咗
而家對家母好好
但係家母對家父只係得返恨意
所以有時會發佢脾氣
但係衣食上仍然照顧得佢好好

唔知點解我家姐冇太受屋企影響
仍然可以自然咁拍拖 結婚
仲幾美滿
但係我就完全有陰影

有冇人可以分享下自己係點克服

洗鬼上黎開post
問你家姐

屌你老母死開